有沒有人好掛住關sir

關sir 係澳門有沒有出席集會

去左邊？

關蛇真係變咗condom

佢係邊

好常佢依家出嚟
佢出一定一呼百應

佢自己縮頭龜咋

屬於香港既#metoo行動上線啦

我掛住香港人

你係咪on9關仔呢d傻閪出黎襯咋

呢度有冇管理員？

起碼多返個手足

有 我即刻想上youtube揾翻佢叫管理員條片嚟睇

俾著我都縮
出咗事仲有班人單單打打

返左澳門

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先, 幫手正評推上熱門

可能換咗ac 喺屋企做梗毒撚

點解返去？23條wo

澳門人來

關囝真係行先過我哋好多步

重溫關sir 經典語錄:你呢個泛民打手，一隻大陸狗，兩隻大陸狗，好多人都比credit 我，關sir的一張大字報

有無link

其實關sir 當年衰乜得罪大家

走太前

主因唔記得
但又話佢手提用大陸台
又話佢炒中國股
擺到明d三毛玩分化
不過當時大家無咁留意政治所以好易俾人帶風向一齊屌鳩關sir

但佢真係有情緒病

關sir衰在回力鏢多左少少，記性好d就唔會咁

獨立後一定推關蛇做總統

之前唔需要關sir 捉毛果陣佢就亂捉毛

今日有咁多假黃絲真冷氣五毛, 佢就唔開list 捉人

事實佢口言不一
講到「以死相搏」, 但連堵路都無做過
倒米多過堵路

走得太前
如果依家出現所有手足當佢係寶

但佢比poly 踢出校又堅係慘

依家先出現, 佢幫手連登捉五毛好過la

佢上前線一黎咁肥走唔切, 二黎出哂名第一個比人拉

而家啲前線勇武過佢多多啦

真係好慘

係 但犧牲自己個搵食學位 都算係咁啦

煩膠一名，除左浪費大家時間外別無他能

以死播片

但佢係估唔到poly會玩咁盡
事後都摺埋左自己

因為佢做大台, 唔合適既時候走去軟禁學校個高層

如果今時今日, 是但有人大叫, 應該幾百人圍住個高層
咁poly 唔敢罷免哂所有學生

但佢係連登只有樹敵

佢老死貓靈點睇

同路人我全部都當係寶

關sir走得太前

算把啦，全部勇武表現好過佢

我決定第七訴求喺幫關SIR拎返NURSING MASTER學位。

可以做前線護士長。

咁事實真係有好多人俾佢屈毛

仲有帶頭割蓆